而家d洗頭妹真係唔多掂

落完護髮素幫你按幾野
嘩，大力到呢，好似想揸爆你個頭咁
你地有無遇過d掂既洗頭妹？

樓主死毒撚? 係咪唔夠膽出聲叫佢細力D

死毒撚收嗲啦

有

屌 好撚耐無俾洗頭妹掂過喇

利申：窮撚去開QB HOUSE剪

重點其實係技巧唔得 d位都唔到

見過阿叔話發脾四話咁L大力不如自己洗返, 最後佢講得出做得到自己洗, 洗頭妹就企側邊望住

係就出聲

唔敢出聲就戒丁 你打到腎虛膽小氣都冇埋呀

附近D髮廊已經冇晒洗頭妹
一係阿嬸一係男人
所以去快剪算

真男人

你就好
窮撚係自己剪